Name:
MIT Email:

Q1:How long did the assignment take?:
{A1: your answer}

Q2:Potential issues with your solution and explanation of partial completion (for partial credit):
{A2: your answer}

Q3:Anything extra you may have implemented:
{A3: your answer}

Q4:Collaboration acknowledgement (but again, you must write your own code):
{A4: your answer}

Q5:What was most unclear/difficult?:
{A5: your answer}

Q6:What was most exciting?:
{A6: your answer}

Q7: What machine did you use (CPU type, speed, number of cores, memory)
{A7: Select between Athena or Other (specify CPU speed, cores, memory if other)}

Q8: Throughput for the 4 schedules in tutorial 6
{A8: 4 numbers expected (allow only numbers)}

Q9: Throughput for different convolution schedules in tutorial 10, and best tile size
{A9: 7 different answers expected, each with performance, x tile size and y tile size}
